MOC : 
Source : [[Hong-Kong]]
Date : 2023-05-02
***

## Résumé
https://twitter.com/AsiaNews_FR/status/1653320439123542017?t=TewZ2MSZFyfsLs-23FyqEA&s=19
Seuls 88 sièges aux élections locales de novembre HongKong 🇭🇰 seront élus démocratiquement par le public - contre 452 
Tous les autres candidats seront présélectionnés par les autorités.

## Référence

## Liens 